求admin刪除本人開過的所有post,謝謝

麻煩晒admin

好地地刪乜鬼

唔好比樓主5毛洗底

五毛想洗底?

唔好俾佢洗底